我條女娜璉有D野想講

你地班連登仔咁中意叫我做閪女人,咁我就做同你做個
閪女人

不了

呢件比你

OK

你係sana?

我係

咪搶葡葡適條友啦

條女

QQ地又淫淫地又白白地

發現學友分帳

唔係囉

天生麗質

淫撚到 做雞咩

收啦你咪又係暗地裡j佢

收嗲啦你